Q: TPHCM có những địa điểm du lịch nổi tiếng nào?
A: Nhà thờ Đức Bà, Dinh Độc Lập, chợ Bến Thành, LandMark 81, Phố đi bộ Nguyễn Huệ, Thảo Cầm Viên, Bưu điện Thành phố, Bitexco, Phố Tây Bùi Viện, nhà thờ Tân Định

Q: Thời tiết ở TPHCM như thế nào?
A: Mùa khô: tháng 12 đến tháng 4 (nên mang kem chống nắng và áo khoác). Mùa mưa: tháng 5 đến tháng 11 (nên mang theo ô dù, áo mưa)

Q: Con người ở TPHCM như thế nào?
A:
Năng động, sôi nổi nhưng không ồn ào, bon chen.
Bình thản, tôn trọng cá nhân nhưng nghĩa hiệp, luôn giúp người khi cần.
Hào sảng, quan hệ dựa trên sự tin cậy lẫn nhau.
Làm và chơi đều hết mình, nhiệt tình với bạn bè, ít khi tính đồng đội.
Không định kiến, dễ chấp nhận cái mới. Không chê bai những gì khác mình.

Q: Khu vực nào là trung tâm mua sắm sầm uất nhất?
A: Quận 1 (Takashimaya Ho Chi Minh City, Saigon Garden, Vincom Đồng Khởi, Diamond Plaza, Chợ Bến Thành), Quận Bình Thạnh (Landmark 81), Quận 5 (Chợ Lớn)

Q: Có những chùa nổi tiếng nào ở TPHCM?
A: Chùa Bà Thiên Hậu, Chùa Tân Định

Q: Những quán cafe chụp hình đẹp ở TPHCM?
A: OKKIO, Sori Cafe & More, Cống cafe, Dabao concept, The Museum

Q: Những món ăn đặc trưng nào của TPHCM nên thử?
A: Cơm tấm, Bánh Mì Huỳnh Hoa, Sủi Cảo Hà Tôn Quyền, Hủ tiếu Nam Vang, Bánh Mì Chảo, Bò Bía, Bún bò Huế

Q: Những nhà hàng nào nổi tiếng ở TPHCM?
A: Noir. Dining in the Dark, La Vela Saigon Hotel, Shri Restaurant & Lounge, chuỗi nhà hàng Dìn Ký, Ngọc Sương Sài Gòn, Hoàng Yến Cuisine

Q: Những địa điểm nào phù hợp với gia đình có trẻ nhỏ?
A: Thảo Cầm Viên, Công Viên Văn Hóa Đầm Sen

Q: Địa điểm nào mang tính văn hóa lịch sử ở TPHCM?
A: Dinh Độc Lập, Nhà Thờ Đức Bà, Bảo Tàng Chứng Tích Chiến Tranh, Bến Nhà Rồng, Bảo tàng Mỹ thuật TPHCM, Chùa Bà Thiên Hậu

Q: Sài Gòn buổi tối đi đâu?
A: Rooftop, Acoustic/Cocktail Bar, Phố đi bộ Nguyễn Huệ, Phố đi bộ Nguyễn Huệ, Hồ Con Rùa

Q: Các quán bar hoặc nhà hàng nào có không gian đẹp để thưởng thức ẩm thực?
A: Acoustic Bar, Pizza Saigon Pearl, The Deck, Chênh Vênh Roofop, Warning Zone

Q: Nên di chuyển bằng phương tiện nào ở TPHCM?
A: GrabBike, GrabCar, xe bus, xe máy, đi bộ

Q: Có những sự kiện văn hóa quan trọng nào diễn ra tại TPHCM?
A: Lễ hội ánh sáng Sài Gòn, Tết Nguyên Tiêu, Hội Chùa Ông, Lễ Chùa Bà Thiên Hậu, Lễ hội Âm nhạc ngoại trời

Q: Quận nào ở TPHCM phát triển mạnh về công nghệ và khởi nghiệp?
A: Quận 2 và Quận 9 đang trở thành trung tâm cho các doanh nghiệp khởi nghiệp và cộng đồng công nghệ tại TPHCM.
